# 首页

【首页】-【概览】由以下几部分构成：
* 基本信息：活动的基本信息
* 报名汇总：活动报名情况汇总
* 分享报名链接：用于获取活动报名页面地址
* 组别概览：各个组别的报名情况
* 附加项目概览：各个附加项目的销售情况
![](media/15324892911292.jpg)

# 基本信息

![](media/15324895821963.jpg)
## 活动ID
活动的唯一标识

## 比赛时间
【基本信息】中设置的比赛时间

## 比赛地点
【基本信息】中设置的比赛地点

## 报名状态

活动的当前状态，根据各个组别的报名时间汇总（取并集）得到活动的报名时间，并展示活动于当前时间点的报名状态

## 最后一次报名设置修改时间
如果有修改过【基本信息】【组别管理】等，会显示最后一次修改的时间。

# 报名汇总

右上角是活动的订单收入合计
![](media/15324898715163.jpg)

* 待付款
待付款的订单笔数

* 线上报名
通过活动报名页面，在线完成报名并成功支付的订单笔数

* 线下导入
使用【导入选手报名信息】导入的订单笔数。适用于统计选手直接向组委会提交报名信息并通过线下转账完成的情况

* 选手合计
线上、线下订单中所包含的选手数量合计。团体组的订单中会含有多个选手信息。便于查看总的报名人数，以便合理筹办比赛资源。

# 分享报名链接
![](media/15324902280235.jpg)
可以右键保存二维码，选手使用微信扫码后即可进入报名页面。

## 自定义追踪链接
用于在多个渠道分发报名链接后，监测各个渠道的报名订单数量。
通过下拉框可以选择已经创建的追踪链接，之后可以复制左侧的二维码，或点击【复制链接】。

![](media/15324909495278.jpg)

### 创建自定义追踪链接

点击【创建】，弹出【创建自定义追踪链接】对话框：
![](media/15324903314453.jpg)

依次填写：
* 链接名称
用于在后台区分不同的追踪链接，如【爱燃烧跑步家服务号】

* 链接类型
【直接报名】会提示用户登录后完成报名。
【游客报名】允许用户不登录，直接报名。订单需要通过报名时填写的手机号查询。

* 扩展值
英文+数字组合，最终会组成追踪链接，如【iranshaopbplus】

最后点击【创建】即可。


# 组别概览
![](media/15324912910317.jpg)

组别概览的名词解释如下：
![](media/15324913226817.jpg)

卡片显示模式下：
![](media/15324915597892.jpg)


# 附加项目概览

同【组别概览】中的卡片显示模式

![](media/15324916093343.jpg)
